明黑鳩你，咁點?

同場加映: 3分已袋，理撚得你